隻貓冬天成日係張床屙尿

唔知係咪太凍佢唔想落床 隔幾日又屙一篤
好彩張床有張防水墊

基本上你清唔晒陣味佢就會keep 住痾
Btw奄咗未

奄左 佢屙完之後張墊同被都要拎去洗
仲有我發覺佢最近成日忍尿
貓砂盆就屙屎同少量尿
屙落床就一大篤尿

清得唔夠密？
睇下砂盆夠唔夠大 會唔會太少太多沙

無相連登嘅動物傳心師點幫你解疑難雜症

就咁洗洗唔走浸味
你聞唔到佢都仲聞到
要去寵物店買枝去尿味嘅嘢噴完醃一陣再落洗衣機洗

會唔會係膀胱炎

洗唔洗睇醫生
貓公？

上網睇膀胱炎會有血尿 我個隻又冇
胃口仲好好

貓女 已絕育
除左呢排多咗床屙尿之外冇異樣
可以再觀察下先

瀨尿貓

疏化屙屎又點處理

換SOFA

唔錯喎, 幾SLIM
呢隻可以同佢練成戰鬥格

一於放佢出去捉老鼠

唔識捉老鼠 淨係識瀨尿

死肥西

有個好極端的方法，不過好work...
自己疴尿在被上， 佢聞到一世都唔會去你張床痾

明顯清唔走貓尿味當左張床係廁所啦
同埋張床單仲用番？？？
下次張有尿張床單放入佢個貓廁所（剪有尿果份）
床墊洗完再加去貓味既野洗，要洗清，清唔清掉左佢。再睇下再加唔加其他味落去
如果床褥濕過可以拜拜

我個隻鍾意起洗衣機同梳化屙

條片可能幫到你

堅?

一隻隻個性

試下係張床到餵佢野食